巴塞今場做咩唔出美斯

美斯今年淘汰賽咁勁都唔出
個教練係咪on9

有冇人知點解

花王去左淋花

所以利物浦都冇出美斯
讓返巴塞

禾刀想G典解=.=

出左 唔係點會輸第三球？你冇睇？